有人遺下車輛的話請勿放火燒掉, 應該咁做...

真係好唔環保架.
應該交返比現場警察, 越快越好

用車"分隔"開